[gay] 斷訊的心事分享區 (222)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

終於結束的起點 五月天

相同既歌相同既故事兩個唔同既mv
打開你同你朋友既電話開全螢幕一齊睇

咁慢架

算快嫁啦
禁室培育緊人

我個肚腩 好柒大

live plz

我而家都肥左好多 呢到冬天係咁食野

留名

你琴日先話有

如果肥肚 瘦手腳 係乜type

日日挨餓減肥

閃閃熊

中央 肥胖？

我係呀 冇動力做運動 風濕

琴日先話有人搵你但你要上堂
講大話

Lm

咁姐係有啦

冇人陪做運動真係好難的起心肝去做

利申肥仔

唔理你

有人搵fun仲想點

已經pm曬上面啲肥仔

搵返佢

咁主動

佢搵你fun你又唔應承

啲肥仔成日出沒 忍唔住

走堂啦屌

有無圈中男神ig分享

加密

0 post

做多啲gym就係運動零仔黎

【冰島喜歡藍】冰島陰莖博物館 邊條J有人咁高？

以下片段 引起不安

話說 咪巴去左邊?

明明gym得好密
啲師兄又叫我食多啲 點知變左肥肚

上左磅再cut啦

姐係繼續keep住食 之後先減?

通常都係減脂先 再增肌

聽聞cut ge 時候 會減埋肌肉

你減完乜又係要食返
除非你計得好準啦

食返要食得清淡
走糖走油走脂

咁呢啲正常都要嘅 但唔食飯邊有力

miss 左遊遊ig

好靚仔

有post過咩?

有
剛剛迫完上個post

追

飯好撚肥

奶零仔

唔食碳水邊到黎能量
食完消耗到就得啦

嗨持b

肥 pmed

Hi 6B

去左邊呀最近

新人

唔想聖誕單身過

其實有另一半又點 唔肯同自己過

係到過

點解會咁

唉 (歎氣

想去澳門睇teamlab

搵唔到人去

好似好靚

係喎，咪巴呢

咪巴 ！！

gp找你

繼續潛水
好想唱k
到底邊撚個發明考試
我屌佢老母

好想做gym

考試搞到個人坐到攰
考緊試又坐 溫書又坐

中國人發明考試

我可以

操到你變運動零
跟著我再操你

伸手接11樓墜落女子 保安被砸當場慘死

無常識會害死人

你要係運動零先得

約出黎見下啦你地

E=mgh

唔識物理，但我知正常人咁高跌舊幾十公斤唔會去接

E=1/2 *mv^2

Have telegram?

Yes

巴打中學main phy wor

yes

鞭屍

有無telegram group

No

Pmed

仲有呀邊個都main

巴打住邊
睇下去邊操

大圍附近好多正gym room

比你發現左

有老公 不私交

群交ok

也不了

唔靚

放心哂

大家咁話

做完sit-up 個肚仔細左

一定係即刻黎料啦

我放棄左操腹

做完啲肌肉緊左有幾奇

點可以放棄
一日十分鐘都夠啦

即時見效

曾經想過 但係未開始放棄左

中學做體適能

掌上壓: 3下
Sit up: 10下
10分鐘跑: 16個籃球場 人地個個都20個以上

所以變左肥仔

我中學都好廢 好你少少
都係返左工先固定去操

係架 做返一百掌上壓個胸會即刻變大

Situp好好玩

要過單身聖誕節

lonely lonely christmas

約左男朋友

有我

無野了 你get唔到

呢啲大節日要約架咩
仔仔話去番上次嘅地方

back

Hi bitch

收皮 我未收到喎

Hi

好耐無見

新人留名就

加油呀 雷巴

WHO?

認真求PM告之嘅地方

我都收唔到你個pm

即係邊到

有無人未瞓 深夜先有番啲 alone time

仔仔呢

瞓左啦
Plan 完聖誕去邊 佢就瞓了

其實可以叫番佢名

想瞓
但溫緊書
好想提升專注力

六相

眼訓

加油呀 豆豆都出pool 了

嗨

hi

早呀

夾左係你地中間

想點夾

想玩三明治

我意思係個hi comment

但我地招緊聖誕sp

咁激

叫你減又唔減

心情唔好
你有邊日唔係心情唔好

早

訓返 起身

susan

廢青

有無人你單身過聖誕

幫佢考埋

之前過左廿年單身聖誕

今年唔係呀嘛

整個單身party

我同男朋友都唔鐘意慶祝

番工啦又要

搞手you

我join

你單身？

做d令自己開心既野

同靚仔扑野？

我唔扑架

都無你份

我有仔了

關u春事

關你咩事呀

咁我放心了

搵左仔先搞啦

講到想搞你咁

鬆一口氣

你會搵到嘅

想扑野多過拍拖

睇得出

你又知

你平時講嘅

why not both

both
好想日日比佢扑

欲求不滿

學生出席嫲嫲喪禮唔去排練班際活動 女班長:點解你阿嫲唔死早啲?

依個真 豆都係唔 fun 拍左拖先
所以依家

WhatsApp 行街食嘢就咁簡單

腳個需求有咁大咩

遇著天賦異物男仔 梗係日日想拮啦

無錯
利申 都淫底

入lib 撞下囉

雞莊個窿

互相切磋 邊種姿勢最爽

睇對手

直？

dino hiking?

又自己去 唉

tai o

又ff直男

瘋狂搭渡海小輪

library

好健康

新人入嚟學吓點溝仔

我都想知

靠把口

同勇氣

而家一開ig個個frd都放閃，好羨慕

呢度都有閃

想中出男朋友

一齊去南丫啦

依個真

唉 我無

靠真心

唔緊要啦

我都無呀，但係好想有

夜空陪你一日 之後你自殺
fit哂

剩返生命一日
想同普通樣普通身材嘅男朋友靜靜地過
定被彭乳硬屌

躺著也中槍

梗係俾彭彭屌

感覺南丫啲沙幼細啲比起長洲

原來恐龍巴咁sporty

咁得閒去行山

me sporty??

因為太悶

你有咩咁值得私交

Both not pmed

有dm

點解個名又男又女

射

shemale

莊莊識做

Trance 啲仔好正
但有女係到真係j唔落
嘛只係幫仔打丁都唔得

咁直接嘅

sponsored

我不嬲都好識做
屎忽都洗定

佢都拍好多套 高長身鮮肉

mensrushtv 佢叫syunta

無眼睇 次次都自己去

後來 終於在眼淚中明白

毒撚冇朋友

shemale failed

有些人一旦錯過就不在

幾時先 hv place

i give you

You have place 咩

借場咁好？ 有得諗
要唔要一齊

天台

sure my pleasure

小心呀
怪家長

野外

正喎

count me in

咁好玩既

你join唔join埋

依家咁 想組 私約炮團

又瞓左喇

有嘅話實join㗎

只招待熊

不了
我倆非熊

good night

好似未見你停過

唔洗一齊啦 我鍾意單獨 或者你可以係一邊觀戰

約我約我

CC又夠鐘打飛機

咦 真知我心

明天會更好

明天左兩個月啦。。。

阿nick著運動服真係好型架 咦 電死人啦

傳聞嘅Hku 男神

手毛多 鬼鬼地樣

眼瞓

Same

好想瞓

恰下啦 通頂好辛苦

我驚我一瞓著就唔識醒

100分男友

佢係嘛

聖誕禮物

賣太陽眼鏡 100蚊副

我唔使

一齊閃

你自己都蝦自己

Hello

Hi 你好

無野

係咪高登舊個班人？

係掛 你講邊班

嗨 中田

西西？黃曉明？海綿寶寶 ？我記得有依啲人

哇好鬼耐啦喎
我果陣潛緊水

太耐無玩，所以我都唔知依家變成點

無呀 多左新巴打 舊果啲無乜啦

唔緊要
都係咁chat

[sosad

相相相相相相

老屎忽spotted

我只係加咗佢地facebook
Line group畀Alfred 閪咗

咁講名好係唔多好

無心

圖圖圖圖圖圖圖圖圖

都係唔識d人
可能係我深潛果排

唔緊要
你安撫返佢

你太毒啦

你地有無telegram group

無

唔私交

我仲以為會出嚟見下面

下邊個

dd同dmlj呀

我有興趣交友

咁人地都一齊左

我無

好想知佢地幾時識

有無新界西朋友？

好八掛

可惜我唔係

好八卦

新界西到仆街既我

I know that feel

自爆，天水圍here

南定北

返工先，南

好幹啊。。。
還可以嗎？
放鬆

都唔輪到你啦

冇

差啲同大家開心share 咗
又要俾人打

今日去睇我bb演唱會 開心仔

約個時間3p

又大隻 又黝黑 又屌得勁

邊條台仔

係
應該百人斬左

下

邊條條

link 吖 知唔知規矩

唔知

有bb
我bb係邊

得個8分鐘一集

cc叔睇左一年生未

佢把聲已經j死我

太正經劇情 未有興趣

LINK
連夜空都有拖拍覺唔覺自己好失敗?

夜空吹水你又真係信

假既咩?#

係呀 琴日先話要表白

即係衰ED

多數都9up

無句真

真係好好笑
冇人理佢就要作故仔搏人理佢

係咁架啦 慣左

吖 唔想晚晚發春夢 吖

控制唔到晚晚 夢中摸人 咀咀打車輪

新人留名

嗨巴打你好

現實無 夢中係咁追住含含 打車輪

唔好

你最近點

咁你一定冇咁既夢啦

就快要找心理輔導醫生 醫一醫

go

騎牛國

日日如常

我明

我都想有仔仔呀

有水準既提問

搞係咪包入？

ur face

聖誕夜

冇外賣要送，食開住家飯

都係咁啦 同圍含含打打咁囉（9up)

Want join

等你好耐啦

大話持叔

佢無上水好耐

聖誕大家有乜搞

同男朋友留係屋企

susan welcomes u

啱啱分左手
可以反工了

不如出黎食下野

話唔定一陣就死㖭

應該係

有無咁灰

返工好呀 有錢洗

咁你不如比晒啲錢我

叫鴨滿足下先

咁你都無希望架啦

做乜？

扮咩

點解六相同仔仔成日可以 hv place 真係自己住咁好

邊到成日
我同屋企人住架

我無咁諗 唔諗唔關我嘅事嘅野

熊app d人好多都

你係腳仔咩

都可以欣賞下

不過我鐘意睇小腿多啲

粗小腿

我老公

食多啲 日日食

cc叔 好鍾意 iknotus

食乜藥?

你第一日知佢呢條撚屌lol？

no. 我信喎

幾時一齊搞個10p 含打團

團員一定包含 十二隻恐龍

音樂噴泉 嘩壯觀壯觀

why me

一係有人想含你，一係有人想打你

用手 排排坐幫隔離打飛機

同緊老公食放題

不如去susan 算啦

報名 兩位

呢個post好淫亂

有人約你扑野呀

我記得個時都係叫杏家橙

who

@貝貝

三位

無印象

幾多成團？

好熟門路 去開？

依家識都得

係呀 但係成日得我自己一個坐埋一邊無人理

冇靚仔wo

已成團

same

哦

原來你做reception

@東和一

天天吸威而鋼工廠廢氣 居民怨：連狗都硬到不行

可不可以搞個reception 賣唔賣身

冇靚仔WO

doggy 硬唔硬

我都想係

死左sorry rip

朗豪坊賣bless個sales幾靚仔 係矮左啲

黑實 有啲肌肉

係double-park (唔知有冇記錯) 對出?
買野飲個間?

拍耐左就知其實自己呃緊自己哦親

G仔你冇事呀嘛哥哥有冇野幫到你

持叔

入廁所砌下啦

我唔靚仔WO

Source?

係呀就係果間

抱住啪啪啪啪

持叔好好人 多謝你

最近都發生好多事 改變左個人好多
無咁負

泰劇 當然找我

你心情好左WO

咁咪好

農莊巴 都好關心我 多謝

連登有愛

好撚正thx

啱啱行完旺角呀

扑左未

咩情節 屌呀

係呀

我都係喎咁啱嘅

你當我流嫁

要收心做私家雞了

即係點

尾隨我地

坐爆左

即約即砌 哈哈哈哈哈

仲想帶你遊花園
未扑呀 無place

跟蹤你諗住捉你地去廁所4p

即係有place就扑
3星正經酒店都係200幾就一整日

想睇好劇情就睇一年生

有無介紹

有冇live益下本post會員

無拖拍 梗係刺激劇情

呢段連體嬰 好似有露股

【含J圖】【生日快樂】我 又 大 一 歲 啦 打 返 個 J 先~~~~

咪巴 口吻

我屋企 免費
susan我都免費

屋企免費

有冇domdom ky

又神婆論

問下呢度天蠍巴打 點樣做先唔會再嬲 係咪好決絕性格

susan拎左d看門口

不了 謝謝

唔怪之得 whatapp都無應我

長期雙灰剔

咦 兩個夠用

SP

係囉 去邊度再找

果然老江湖

又係佢

得罪過一個天蠍人 真係唔會原諒人

咁大家覺得人馬係點

啦 唔好燒埋我地

天蠍座個格真係好撚尻

大情大性囉

人馬外在 我月亮天蠍 死心眼 愛到義無反顧 反面就無情講

外在天蠍 都要睇埋月亮 掌管愛情觀

我遇那個水瓶月座 加上天蠍最難搞個種

見識過 真係好記仇

我太陽係人馬，月亮係雙子，有時連自己都唔知自己想點

外在專注力 性感 性慾 係吸引人

月天蠍 係痴痴地 痴痴地等

拜權力 愛彼人讚 喜歡叻過自己嘅人

天蠍真係唔受軟 點求點嗲都無用

去邊度找番咁嘅SP 唉

有無人去過魚塘

有關係嘅咩

觀塘 將軍澳有冇 見過個list似9up

我揀都唔係靚仔 找唔番呢啲size 嘿嘿嘿
唉

Check 日 月個網 有無人仲有係到
幫我睇睇呀

我知元朗旺角尖沙咀咋
元朗千色後面
旺角朗豪頂樓
尖沙咀the one or 美麗華 or 九公

有次咁啱經過元朗個邊，又急尿咪上去睇下有咩人，一啲扮照鏡，一啲係廁格裝出黎，
咁我行去尿兜到屙尿，點知有條友行去我隔離玩佢自己條J，嚇到我尿都唔急。

唔啱啱睇左
太陽 獅子
月亮 牧羊
即係點

我有個直fd試過係元朗俾黑鬼撩

Have place 真好

係畀唔切反應，無啦啦有條友對住你打

朱古力棒

硬漢子

咁相處上有咩可能唔好都可以依家知左先
雖然佢真係100分男友 無得挑剔 咁我自己都想做好啲

口一 多野嘅
乜東東

在你的人際關系中和你每天生活的環境裏，你是一個執行者。你熱衷于也願意去抓住任何機會來改善你的形象，提高自信心。對你追求的東西你充滿熱情，十分專註。你也許有點魯莽和沖動，但是你願意去嘗試每一種可能。你從不遲疑，也從不逃避。你樂于承擔自己的義務和責任。你隻怕那些比你聰明的人，因為你並不認為自己很聰明。很少有人能發現你的這一缺點，因為你在大庭廣眾下總表現的能掌控全局，泰然自若。

你追求充實的生活態度，在愛情關係上表現得益發明顯。你是個極端主義，一方面盡全力維護長久關係，一方面要求也非常多，另一半必須同樣熱情如火，活力充沛。天蠍座最大的缺點是善妒——這是射手座最鄙夷的。你也許對另一半賣弄風情的舉止沒有好評，自己在愛情關係上則需要相當的自由。

想彼人綁

愛情上自由 大家私人空間啫 唔係各有各玩

佢人馬 月亮唔知

獅子 人馬 襯到絕啦 恭喜哂

同親fd玩就輸
自己打rank就贏多好多
代表咩

同朋友夾唔到/ 打rank有人carry

難怪會咁夾

彩紅6出 year 3 準備入手玩

神婆出沒

你找到你目標未 朋友仔

找到了

目標 三十歲退休
五十歲前死

你 .......... 唉

玩緊
咩platform?

Pc

cc 叔竟然同我一樣

元朗個個真係未聽過

講緊咩其實

應該係千色後面 個2層toilet? 去過好多次 一個人都無 但個時唔知係魚塘

下我住元朗咁耐都唔知嘅

你唔係有仔咩

x2 我地太pure

係啊
佢天蠍
好有神秘感

月亮天蠍

恭喜你

恭喜啦 晚晚擒你

獅子同人馬

向上插 向下插 不可放任胡亂插

睇多陣表演 睇有咩勁野show出黎

有frd係最乞人憎星座post tag我

多謝六相

我叫春左咁耐終於有糊食

試過係mk紅van站後面公廁見到有個奴奶廁所

洗唔洗考試

我地一星期先見一次

咁嘔心

見佢靚仔 先show

你又咩星座 講黎聽下

你值得擁有

試過係朗豪坊見到個阿叔企係尿兜面前chok條野
明明岩岩睇完戲散場，個廁所勁多人

你男友獅子 月天蠍

你咁重口味

恭喜gppppp

我人馬 月雙魚

多謝農莊

同你差幾日 但我 月亮係天蠍

成個人無咁負

所以原來我係情緒化始祖

在一起 在一起

原來gp 有仔

近兩星期嘅事 ?

就黎一個月

你檢討下自己先啦 哼

恐龍都好快會有

一齊過生日正

gpan同男友大家都係月亮天蠍 靜可以好靜 一傾就唔斷氣

你平時睇啲咩

生日無慶祝
因為咁岩有野做

傲嬌cc

susan 找真愛

肉便器日常 愛的奴隸 奴隸村

我 太陽 人馬 月亮 天蠍
佢 太陽 天蠍 月亮 白羊

佢呢的人 唔抵可憐 哼

切丁丁會唔會太癲

isis 處女座都係咸濕仔 當成一種學習研究

乜你有返工架?

我無研究切丁丁

真人切？好恐怖

恭喜你終於破處

佢 太陽 天蠍 月亮 白羊
GG

點解咁講既

嘩 係咪沉睡火山 佢組合一爆龐貝末日
精力好......旺盛

太陽 天蠍 月亮 山羊

佢呢的 柏拉圖伴侶 神交

想睇下獵奇野但又覺得好恐怖

山羊穩陣 淡淡定
所以見你上水浦頭時間 一潛半個月

我都好好奇

其實都好少傾計 一星期只見一次
仲未好清楚佢係乜人

有

比起月亮水瓶 若即若離

至少白羊衝出口講出黎

你真係了解我

不切實際 貼地的啦

了解你嘅人 都唔知係身邊 唉

嘻嘻
我無得救啦 放棄治療

呢個好 唔想拖拖拉拉

呢件係咪假膠

係咪翻炒 大棍醫生

想知佢點射

點解啲人要咁做

係囉係囉 情緒化到呢

咁都唔洗切左條野佢架 切左裝唔返架啦喎

咁 日 獅子 月牧羊
同 日 人馬 月雙魚

又係到個咩組合 你話襯到絕咋

玩到咁大

佢今日做乜野

原來獅子 人馬
天作之合

好癲

💊

聽落的確好變態，但如果將佢當變性人咁睇成件事就好正常同易接受好多

P仔

痴身 多幻想人馬

腳仔除大丁同腳之外唔會理其他野

p仔啱

fake taxi

痴撚線

處女得罪左你d 咩

點呀 隻秋呀

我個條係人馬喎

你都上埋水
搞咩 好似熱鬧番

一個人的譚仔

fake gp

肚仔餓

固執我都覺 對唔住lor

星座撚

原來遊遊識睇星盤

去左邊

人馬同處女係咪好難一齊？

除非大家忍到對方壞習慣

邊個叫遊遊

我都係 一齊

突然咁得閒

Read my name

高潮 我要高潮

冗員

又係時候1001

動物農莊出動

唔好撞住朕

阻先啱

i am the king of the world

哈哈哈哈

死癲佬

我係癲佬呀殺咗我囉

人嚟 報驚呀

媽媽 個邊個叔叔做乜自言自語嘅

快d走啦 佢人格分裂

993

ennnnnnnnnnnnnnnnd

咦

真係無人嫁？？？？

咁勁嘅連到10

11

9999999999999999999999999999